吳孟達入停屍間洗唔洗嘟安心出行

藍屍最後一個機會去支持政府

財政支出-5000

口德-5000

安心出殯

安心上路

要

安心火葬

唔洗 不過落地獄嗰陣可能要用安心出行 有閻羅王睇住佢

希望佢戴返個口罩

你已離開場所
陽間

你已進入場所
陰間

真 ‧ 安心出殯

佢係藍絲咩

5毛應該自殺陪葬支持

落去見毛主席要
搵人燒定俾佢

靈車都未上

咁快有報應

要親身本人自己去嘟

嘟咗

要嘟安心上路

燒2支國旗落去畀佢護飽佢啦

林奠毒蛾歡迎佢

口德-999999
連登仔壞過凱婷壞過黨